# Del II: Du har klarat försa uppgiften!

- Du ska alltid läsa en fil med namnet README när du hittar den på en plats som du 
fått anvisningar till.
- Ser du en fil som på något sätt innnehåller bokstäverna 
"pick_me" så ska den kopieras till mappen "funna".

Gå till mappen *NEXT* och läs *README.md* filen där.

MMITFF23{Dax att kliva upp}
